# Prueba Serempre

Para el desarrollo de esta prueba me basé sobre una plantilla de un marketplace que previamente había construido, eliminando los componentes no eran necesarios
para el desarrollo de la misma.

Fue un gran reto implementar un carrusel propio para la transición de las imágenes del producto, el cual no pude solucionar. Debido a esto opté por implementar
una librería para dicha funcionalidad.

Por últmo el despliegue del proyecto fue hecho sobre un servidor linux cuya dirección es la siguiente: http://23.239.28.213:4200/